零社交毒撚求傾Telegram

悶撚+bad texter
學緊習慣同享受自己一個但有時始終想有個岩傾既人傾下當陪住
近排仲咩都驚一餐驚到身體唔舒服
希望可以呻下
唔介意同毒撚+悶撚+煩膠傾就請add chungkingexpress啦thanks

巴打好靚仔

me連telegram都唔知系乜

你連個係字都唔識寫添

屌一時打錯

巴打有咩驚呀

玩得telegram實入谷個喎
入谷都識唔到人？